\documentclass{beamer}
\usetheme{CambridgeUS}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\frenchbsetup{StandardLists=true}
	
\setlength\parindent{0pt} % sets indent to zero
\setlength{\parskip}{10pt}

\setbeamersize{text margin left=0.5cm,text margin right=0.5cm}
%-----------------------------------------------------------
%Exemple création de diao..
%-----------------------------------------------------------
%\begin{frame}
%\frametitle{Titre du premier transparent}
%\framesubtitle{Et son sous-titre}

%\textsc{Beamer}, c'est vachement tout beau!
%\end{frame}



%Utile 
\sffamily

\usepackage{helvet}
%Utile (non dupliqué !)
\sffamily

\renewcommand{\rmdefault}{lmr}
\renewcommand{\sfdefault}{lmss}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}

\usepackage{eurosym}

\usepackage{listings}

\lstset{literate=
	{á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
	{Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
	{à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
	{À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
	{ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1
	{ü}{{\"u}}1
	{Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1
	{Ü}{{\"U}}1
	{â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1
	{û}{{\^u}}1
	{Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1
	{Û}{{\^U}}1
	{œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1
	{ß}{{\ss}}1
	{ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\ra}}1
	{Å}{{\r A}}1 {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1
}

\begin{document}

\title[]{Etude de l'existant}
\subtitle[\ldots]{Hexanôme 4204}
\author[H4204]{  Mohamed \textsc{Daoud} - Franck \textsc{Meyer} \\  Felix \textsc{Guglielmi Miguel} -Anthony \textsc{Rossi}   \\ Daniela \textsc{Mitrica} -  Afanasie \textsc{Tertiuc}  }
\institute[INSA]{Insa de Lyon}
\date{Décembre 2015}
\maketitle
	
\input{config}


\begin{frame}
 \frametitle{Plan:}
 \tableofcontents
\end{frame}

%-----------------------------------------------------------
%----------------------------------------------------------
\section{Contexte de l'étude}
\input{tex/Contexte}

%-----------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------
\section{Périmètre métier et fonctionnel}
\input{tex/Perimetre}

%-----------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------
\section{Description du système d'information organisé}

\subsection{Les processus métier/fonctionnels}
\input{tex/Processus_Metier_Fonctionnels}


\subsection{La structure organisationnelle}
\input{tex/Structure_Oragnisationnelle}


%-----------------------------------------------------------
%-----------------------------------------------------------
\section{Description du système d'information}

\subsection{Les applications}
\input{tex/Applications}

\subsection{L'architecture technique}
\input{tex/Architecture_Tecnique}

%-----------------------------------------------------------
% Beuge de config ne pas toucher
%-----------------------------------------------------------
%\section{Fin du document}

\end{document}